國台辦唔係基本法22條下的組織

因此對香港有監察權